集思廣益：聽日下就問ann姐咩好

聽日下就見ann姐，同佢講咩好？